未 到 9 月 9 日，唔 好 階 段 性 勝 利 呀

贏乜撚硬
輕敵係會含家剷
係含家剷

係咪想所有
犧牲 打壓 扼殺 鉗制 恐嚇
通通都無用？

革命係長遠嘅路

石頭與火 從來都係對抗極權 開拓未來嘅象徵

留命

打倒共產黨

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推幾下

三毛

五毛

9毛

推

#chinazi

國時間28號
即係仲有4個鐘就截
仲爭萬幾個
何君堯果個2日就搞掂
呢個用左成個月都推唔爆

你地無做錯到